點睇中聯辦元旦請食飯

點睇都似睇緊邊個肯做狗
試緊班議員企邊面

元宵*

搵啲豬瘟豬煮梅菜扣肉先試到人對党既忠誠

有冇狗肉同熊掌？